班五毛老豆老母真係煩撚到仆街

你叫佢地講英文即係叫佢地收聲姐

討論有二元對立絕對無問題
但當你一人身攻擊嘅話就已經冇討論嘅餘地
佢地唔配再同我辯論落去